屋企有個仆街呀哥喺度食煙點算?

屌佢個仆街仔屋企人都理唔到佢, 之前佢瞓我間房係撚咁食煙, 到後來 我返到香港瞓番間房啲煙味嗅到仆街, 同埋佢成日坐喺客廳梳化食煙 , 屌你搞到我唔敢出客廳, 真心理上癌症死唔緊要, 唔好累全家

同埋條友都好仆街 有咩方法請問;???

以前小學果時親戚黎食煙我寫明規矩，逐個收罰款 d親戚真係會比呢下搞野 之後慢慢會識忍住唔食
而家大左，邊個黎食煙，就會被家中某成員講說話鬧走 （唔係我，但覺得幾誇張下，不過功德無量 ）

當佢耐浸濕包煙再開拖

唔係好夠佢打佢大我四年, 同埋之前佢試過報警, 以前可能佢會打返我,依家佢報警, 點算 我咁樣成日食二手煙會唔會出事?

除左搬都無乜辦法
呢d自私精唔會搬都唔會戒

日日係佢間房裝支香

係屋企食煙都唔得咩
利申：廚房食同單人房

呢啲仆街唔死都冇用

做返d仆街野

同我一樣 仲要開冷氣關晒窗都照食

食得多二手煙我會唔會肺癌?

佢食煙個時你就狂噴空氣清新劑個啲香味噴霧
噴超多超多 同佢鬥以毒攻毒
比佢感受下唔想聞個陣味既感受

打撚死佢
利申 我個仆街呀哥成撚日係屋企食煙 好撚臭

老豆食煙點睇 開冷氣都照食

同佢一齊食

Btw二手煙都會致癌

兩年前我都有咁嘅情況
跟住狂做gym
依家好少唔聽我話

裝個煙霧警報器自動曬水裝置

每次見到佢食煙，就用水淋鳩佢

好撚驚 我會唔會有事？？？

打柒佢

2手煙致癌幼稚園都有教...

咁好低機率姐
你行行下街都可以俾車撞撚死啦